6月9日行程如下

6月9日行程如下:

瞓醒整野出門口，
午餐食個老麥（用支付寶）
去銅鑼灣遊行，順便打打卡，
行到累去時代廣場買杯喜茶解解渴，
行完散水，跟住就北上食海底撈，順便整甲，等我百度下邊度整甲平靚正先，
不過唔好太夜返屋企，
我仲要追極限挑戰同上淘寶買衫

有興趣既我開個wechat谷，大家約埋一齊去

既然上得去食海底撈 緊係去元朗買喜茶
過關都快好多（中港牌）

都好喎，唔知有無邊位巴打有中港車呢，
咁就可以多d上去玩，我知道深圳有幾個商場同郊外景點好正，好想去呀

有冇人join?

一早約咗fd 咗咁做
到時可能撞到你

遊行完咁累，去羅湖揼個靚骨都好喎，
順便溝下大陸妹

推